2000年出世嘅人都廿歲

突然覺得冇乜時間淨

來生不做地球人

hi

叮噹可否不要老

好快就奔三，仲係一事無成